黑警今晚嘅手法係為佢每日嘅記者會準備

我覺得其實佢一早諗好點玩
如果唔係唔會捕住浸大個學生會長
有咩可能咁準時
一買電筒就拉
佢依家要日日記者會
要日日遣責
就係要鳩嚟激起民憤
日日都要你非法集結咁佢先有野講

因為只有反政府嘅人先會知成件事幾on9
但藍絲廢老等人睇到嘅就係又有人搞事
要小心處理

推

十連

我又唔係咁睇 我覺得係班狗柒左

點解

有冇在場人仕講吓

負皮係點解
講中咗?

有冇睇架
BU會長俾人拉即刻200個街坊圍佢老母喎
今次似果4隻狗柒左

睇呢電筒個W數好關鍵

一陣大W又俾人大造文章

但有冇人知咩model

就係諗佢會唔會專登柒
反正柒開